[全球瘋傳] 推倒監控燈柱既video 已經係twitter 成為國際熱門 (9.2萬like 3萬轉推)

like 數同retweet 數比侵侵幾日前講香港個tweet 仲要多
top comment 全部都係proud of 香港

例如：> People should do that all around the world. To all surveillance cameras. Enough of this police state bullshit!
>Good for them, down with dystopian tyranny.
>Good for them. Tech and government have gone to far.
> Now they're butt recognition cameras.

我地雖然未贏，但今次824 係國際既迴響比想像中大好多

我一出post 再睇番個tweet 已經變左9.3 萬
過十萬不是夢

連鬼佬都明我地活係白色恐怖當中

libertarian in Los Angeles
@RobMartinez8
Is there anything scarier that the term "facial recognition tower"?

bravacanay
@bravacanay
thought recognition tower...

TDS Dr. 💊
I honestly was wondering why they all had umbrellas. Makes sense now

同尋晚所有義士講一句：

推倒twitter熱門

其實已經好撚熱門
我岩岩一check 又多左1000 like ，講緊幾分鐘內既事
估唔到佢地對於監控咁關注 甚至佢地會自已幫我地廣傳

JustAnArtGirl
@paulamryan2
I applaud the HK protesters. Chi com gov't is despicable.

Push

推推推推推

推推推推

香港人推阿

Glen Woodza
@GlenWoodza
Frankly, I don't blame them. The UK also has too many cameras spying on its people.

我啱啱都 like & retweet 咗

外國一致讚好

最好放埋D軟件圖俾佢地睇

五毛都擋唔住Twitter上舉世歡騰

目測大約2分鐘多1000 like，5分鐘多1000 retweet ，好撚顛，再一次感覺到自由世界人民都支持我地

我見有五毛轉推d 白左過氣mp 既奶共video
好地地一個人由工黨轉左去brexit party，呢d 人講既野都好信

push

推

Davo
@bd82ss
We need more Hong Kong in this world.

Facial Recognition Tower
呢個term用得好

人臉識別塔

政府多次就智慧燈柱作出澄清，示威者罔顧事實，大肆破壞是不可理喻。

有個話依家變左 butt recognition cameras 好撚好笑

根本中共就想用經濟侵略全球,再利用外國中資企業實行全球監控

like and rt

𝚂𝚖𝚒𝚛𝚔𝚝𝚛𝚊𝚒𝚗 @Nitetrain_1

大家一齊來like and rt

個畫面好有推倒獨裁政權嘅感覺

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人
所以 9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

我18 分鐘前開post，中間已經多左6000 like

其實點係iphone 禁link 就用app 開
次次都要係連登link login 多次好麻煩

手足 proud of you!!!!!!!!

我地要將中共拉埋全球監控黎講,引起全球關注及抵制外國中資企業

文宣好野

中共政權遲早變成咁

等其他國家既人醒覺 咪俾人監控都唔知 更唔好用中國有後門既設備

再揀open in safari
會跳返去app開

唔好剩係識正評 記得入去Twitter share出去

尋日一拆真係喚醒咗啲唔信會監視嘅人

呢到都有1.6k RT 5.3k LIKE

義士好波

TEAR DOWN THIS POLE!

十萬like

打狗救人

對抗Chinazi極權監控

覺得依條片正啲

用3D touch開條link

正

兄弟爬山

We are Hong Kong

John Cusack
@johncusack
God I love these people RT
@Jordan_Sather_
: Protestors in Hong Kong are cutting down facial recognition towers.

好多留言都係讚香港人好感動

我地都幫推

求幫手推825行動post, plzzz

求推post
政府三更半夜mon post 同出文澄清實有古怪

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

32.4K retweet

meanwhile 中國洗白tweet 25 rt 35 like

屌 好似倒水咁課like 課rt

中共不斷發動宣傳機器
並全球炸social media 宣揚恐怖主義

要國際文宣

其實極權國家最中意依招，
Fake news + hate speech +去人化

目的係provoke極端民族主義
鼓動民眾打「曱甴」當英雄
將軍澳斬人案就係咁嚟
咁搞法陸續有來
警方會hea執法製造煙囪效應

緬甸試過用Facebook 宣傳hate speech

Fb老細要上美國國會交代

依單嘢一定要國際文宣
一人一信去UN聯合國人權委員會

大家上網google多d各個極權政權鼓動hate speech + fake news +去人化 +極端民族主義+煙囪效應pls

記住report d 五毛accounts
同tag #chinazi

已retweet!!!

得左 thx

加多句，作為波台狗，我係係知名足球記者 Miguel Delaney 既retweet 發現呢段video 廣傳
證明呢件事已經成功推擴到非政治為主既twitter 上面

之前仲好多人屌去觀塘冇用，拆燈柱咪又會裝返，話製造唔到國際關注。

事實就係一日未行出來，你都唔會知後續發展，只有踏出第一步，先會有成功既機會。

我唔會否定機場既重要性，而係大家要講定一日一齊去機場排隊啦！

不嬲佢地都屌自己國家監控
但納粹支拎嚟做信用評級

未開twitter快啲開

Se 無3dtouch

條片好撚好j

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

我其實有d 嚇一跳 今次真係鬼佬們自發去like 同rt
證明我地做對了

過左10萬like

快D入去LIKE同RETWEET啦

好多人都估唔到呢個係國際G點

冇錯，我地一開始都係唔知邊個方法work,但都各有各做先
兄弟爬山呀！

已經10.3萬
升到勁顛

Join twitter啦 好多巴絲玩緊

已過10萬like

今次我地咩方法都做真係好正確
你永遠唔會知道邊次會成功中g 點

其實支野啲野有冇交比咩人分析同研究
應該會有更多發現
爆發國際核彈
如果可以同美國抵制華為5G
令其他國家更加睇清楚老共監控全球既狼子野心
就可以促進世界各國歸邊圍搗老共

我岩岩半粒鐘前出post，呢30分鐘已經多左1萬個like

thx, 已like

大家快d申請Twitter
唔好淨係tag
比人當5毛
Retweet 比d誠意加d comments

全力推

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

一齊放上Twitter 啦

全部#chinazi

#chinazism

邊個仲未轉會Twitter

大快人心。做得好

我建議可以去留comment 比本身留左comment 支持我地既外國人
等佢地知道我地需要國際聲音

光復香港時代革命

英國妹

Tish 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
@NerdOfAlbion
Don't stop until they are all down - every last one!

2 million view

扯個燈柱落黎個圖真係幾型 象徵住人民反抗
拉倒強權真係得真心膠先唔信呢個燈柱無鬼

Retweet!

段片背景有義士叫 可惜冇字幕 鬼佬聽唔明

如果20年後我地未死, 我地可以好威咁同我仔講你老豆當年點樣拉倒暴政

retweet

大家要利用twitter對世界嘅影響力號召盟友
【國際戰線】同我like哂以下Twitter tag佢

開個acc先得

好型

佢話 Twitter 玩嘢打壓佢條 tweets

見到有位手足開心到跳左下
多謝各位手足！

大家都有睇1984掛

721 811

今次我地係成功Connect一眾西方自由派！
背後其實有好多歐美嘅討論，大名鼎鼎嘅Foucault社會學派傳統，以至到1984 全部就係批判緊呢種監控！

根本就係真人版黎

我留意左留言既人 感覺左膠同右派都有 證明係共識黎

最後個shot，憤怒地踩幾腳已倒下既燈柱，充分表現出對政權既不滿

沒有破壞其他，只有監控燈柱，你能說他們是暴徒嗎? 呢段片cut得靚

Well Done!

好成功

依家香港仲有無？定拆哂

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

RTed!!!!

做得好!

已like

ho ball

條片好有推倒柏林圍牆嘅感覺

Yoyoyoyoyo

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

唔係階段性勝利 唔係5:0
但要比義士知道 我地做既野係有意義 大家唔係condom

retweeted

你個留言10分鐘後，已經多左11萬，變左211萬 view

香港勇武派已經型到出國際
多謝你哋

支持巴打

竟然做咗榜樣

全世界同我投入Twitter 同Reddit 嘅懷抱！

⁩【英語時間】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi / Chinazism05. 警察暴動 Police Riot06. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!07. 警黑合作 Cooperation of polices and gangs08. 真普選 True universal suffrage 09. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 10. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely

自由世界對抗極權前線 唔係我地自已打丁既用語

唔好比佢停

最新18區TG Group

係咁loop

已經11 萬like

巴打好波

Twitter 勁過Facebook 九萬倍！

reddit 竟然無呢條片

同硫磺島美軍扯有異曲同工之妙

like 左

感覺twitter 難帶風向過reddit

Reddit騰訊買左唔係咩？

做得好！proud of you guys!

推！

希望各位前線手足知道
冇人當過你地係condom
你地做既野 好有意義 唔止全香港知道 全部自由世界既人都睇到

我都諗起呢張

我仲想問有冇人po左上Reddit
等我仲諗住去upvote下

你哋冇做錯到

1956 年匈牙利之春

推爆佢
監控真係可以connect全世界，而且好似蘇聯解體果時推倒斯大林像，大家好波

搵埋外國朋友幫手

WOW

全世界都唔應該被監控

勁阿 多謝前線手足

Twitter 推

其中一粒核彈

監控燈柱 falling down, falling down ,falling down
監控燈柱 falling down, Hong Kong exit.

唔好停，半夜已經修理緊了

起一拆十 伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐

其實好有象徵意義
好似以前東歐推倒共產黨人物雕像咁推倒極權

Proud of hkers

116k likes now

五大訴求缺一不可

呢下真係有象徵意義
好治癒

historical time

係歷史意義不下於拉倒柏林圍牆

引起共鳴好重要，狂推chinazi同antiELAB呀各位

已經爆左既核彈

好好j

巴打，可否send這條訊息去美國國會議員，例如Rubio和佩落西，甚至Donald Trump都喜歡在Twitter發放訊息……

cls我睇左好多次

Pish

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

推呀

push 繼續retweet

up主岩岩既tweet

Jordan Sather
@Jordan_Sather_
We are with you, Hong Kong!!
#WWG1WGA

以前睇 電影 同 卡通片 先會出現既畫面
居然系現實既香港發生

721 805

方向正確

好波辛苦哂手足們

多謝各位前線

全世界同我一齊玩twitter

一樣feel

已經12萬like

Netflix
Black mirror
Dystopia
呢D 共同語言
令世界不同角落的人互相明白

當有朝一日
香港人擺脫TVB一台獨大
就能再次連接(reconnect) 世界/國際/普世價値

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

喊出來

自己跣低咗

快啲開twitter

一定要將監控燈柱拉埋落華為到 先會係國際發得件事更嚴重

手足們好型

recall the fall of Saddam Hussein...

頂

拉華為同5G落水

香港人日程表提醒事項
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

Waaaa 推爆佢！！！

我都即刻念起佢

香港人企係世界對抗極權既前線

History repeats

ChiNazi
勇武好波

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

The UK is the front runner. It has camera installed everywhere since at least late 1980s.

屌 型

智利餐廳受到中共打手破壞

retweet and tag #chinazi

chinazi

好治癒

721

So do I

西利

幫手copy and 周圍推
並實行pls

I am pushing as well.

大家夾定用咩hashtag

諗落美國都好多呢d cam
反監控會唔會搞到侵侵唔敢撐我地？

外國文宣加油

So, I have kept on supporting the march in Kwun Tong for the past few days.

TVB deleted監控燈柱報道tweet

tweet and tag #chinazi

好神奇 其實世事往往出乎意料之外

放d組件相 要佢地question番自己政府有冇用到，再燒埋上華為5g身

Write it in your family book so that your grand grand grand son will be proud of you.

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

9月1 機場

I can do it all day

再一次向前線手足致敬

一係好威咁講威水史，一係好慘咁入左集中營

13萬 like 4.1. 萬rt 261萬 view

瘋狂like retweet

勁啊！

真
比起掉國旗個畫面更加震撼

借推
有巴打發現香港Ticktack 同智合背後同金城建造有關係。智合工程係用金城contract office 地址註冊的。

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

真係好似拍電影咁 要考慮畫面震撼度

再推

100k up

推 推推

Jordon 係咪名人？

P牌都推

屋企老母：哇 正呀 做得好

好有推倒強權嘅感覺，
想放上去，有冇原片？

"we need more Hong Kong in this world"

幫手推

好柒

9月1日去錫春袋

睇留言外國人都好正面支持

勁！

有用華為既國家要重點宣傳呀 睇下佢地仲敢唔敢用

826機場聲援國泰員工

Agree

But please leave earlier after you have done the good job; don't let the police has any chance to arrest you.

Proud of your excellent work, but sorry to those got arrested.

5 毛開始反攻了

推爆

個twitter post 下面又有好多5毛打手

辛苦

up

我地一定要係前者

問題係觀塘做到野係因為有人敢去拆柱
班友入機場就坐晒係度舉下紙仔玩電話，吹下風就散晒，其實入去做過d乜

主要係共嗚
CCTV不嬲係極權既代表

外國都有監控燈柱/cctv監控問題

所以佢哋都關心
又要各國文宣

事實一再證明，行動就是最好的文宣

like and retweet

應該借題發揮 講埋上圖隻人渣垃圾就快可以去聯合國

Agree

閉路電視、人面辨識同監控管制係全球問題黎

好正

raddit情況如何？

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

More than that because our event signals the collapse of China.

引到國際關注上晒頭條同令機場停止運作真正影響到經濟你唔講

我地係打住自由既旗號，拉倒監控燈柱絕對係體現到我地既信念，放膽對付限制自由既死物

救人！打狗！

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

尋日其實好中point
今日遊完行直入機場啦

We can visit the White House website and leave a message there.

尤其snowden 爆左料之後全世界都好留意呢方面

如果話埋比鬼佬知，條柱連去大陸，同新疆用一樣型號，同香港政府一直講大話就正

大家一齊加入twitter陣線
每晚9點推twitter trend

twitter啲美國人整左咁既meme

大家留言時，唔好淨講香港，要分析到外國都有，同埋終極既對抗監控原因係
fight for
privacy, freedom等令鬼老有共鳴

所以依家要全民入機場啦，經濟損失真係難以估計架

People are unplugging from matrix red pill or blue pill

其實監控燈柱有咩問題

I am sure we will win.

This is the begin of the fall of China.

眾志有post講組件

呢個好笑😂，話對比起美國年輕人

你個腦有咩問題呀咁

Oush

Retweet

對敵人仁慈=對自己殘忍

白宮聯處……

reddit都有講
有人將呢段片話係historical moment

推倒一樣野係一個要自由既符號
上次係美軍推倒侯賽因個像

所以無問題
如果大家理性d諗深d
有監控從來都係利多於弊
點解d人屋企裝cam睇住工人
點解電梯 大廈出入口要有電梯
如果監控唔好既 其實所有cctv都要拆
實際大家只係怕左大陸姐
大陸從來都唔受硬果套
大家出黎表達意見 如果只爭一時長短
運動最尾結果都係輸 仲會累左下一代

勁 今日只係燈柱倒下
他朝倒下既將會係...

幫手係twitter tag

大家一齊加入twitter陣線
每晚9點推twitter trend

正經野

所以咪有問題囉，俾獨裁政府同俾民選政府監控係兩回事，你覺得而家香港政府係唔係獨裁?

外地朋友幫忙起各大學校廣泛流傳

大家自己都上去睇啊！

大家一齊加入twitter陣線
每晚9點推twitter trend
今晚推chinazi

琴日有幾多手足被捕

我覺得幾型

介紹你睇本書《1984》
睇完再問

剩返一日炸！！仲差成三萬個簽名！

gogogo

你有冇google 下先

睇黎你個腦有問題但你唔知，冇人話cctv有問題，有時仲會方便揾證據，問題係政府有冇必要每50米就set一個具cctv功能嘅燈柱?唔好唔記得，當初政府話燈柱係改善行車道路時間，報吓天氣，rfid知你個人係邊，我係普通市民，我唔係幫政府打工嘅工人姐姐，我唔接受政府偷偷地加人面識別，甚至將資料送上大陸等佢地知香港人嘅行蹤

其實鬼佬網民食花生格
反而鍾意睇依啲「破壞」（非貶義）
佢地先會興奮同覺得震撼
當然和理非嘅手拖手係贏到鬼佬傳媒報

People Monitoring Tower

其實全世界都受到中共科技入侵之苦
你睇中興華為果啲

香港呢一野基本上係領先全世界
破壞政府監控
所以先咁多鬼佬有共鳴

香港人好波~~

係reddit班on9仔先死都唔信中國會監控 咩都問sauce
一講美國監控佢地又信到十足十

已tweet
仲有智利台灣人餐館被搗亂都要tweet呀

冇錯，唔通第日我地要被，當行過燈柱就要有介心驚比人影到，個個要戴口罩出街？呢d係基本嘅自由呀，拒絕監控✋🏿

轉推

估唔到可以引起咁大關注

咩大陸從來唔受硬
支那人最撚欺善怕惡呀
佢地冇法治，淨返咪叢林法則，越大聲越恐越有勢力囉
支那最鍾意就係受軟呀，最好你同佢簽嘢，同佢承諾一堆嘢，佢食晒你啲著數但咩都唔守，佢最撚鍾意受軟呀
再者cctv係冇問題，正如刀都冇問題，工具不嬲都冇問題嘛，前題係你信得過用嘅人嘛，依家掌控住啲CCTV嘅大部分都係政府一聲就會交出嚟或者直接連住，噉你點解唔可以反？你老母拎住把刀同個賊拎住把刀係兩回事嚟

因為世界上好多人面對緊呢個問題

Reddit 個班5毛黎架？
大家順便report 5毛
Twitter 做野好快
唔似奶共Facebook

政府過份左。科技是方便人類。但做得過份過多不是好事

我網上看過討論講大陸政府將來每人家中都放部監視Cam

抗爭先驅

自己國家都想監控自己
美國又監控全世界

點會無共鳴

Report fake account

twitter真係好用 好過垃圾fb 睇19廣告

其實好多人都好驚啲權勢亂用ai同cctv嗰類科技同社交媒體監控
因為佢可以令到監控門檻大大減低，啲data輕易得到，㩒個掣分析你全家一世人所有資料，比起以前監控要請好人，依家玩監控真係好容易

Americans 咁多食住安穩 唔會care

怕華為多些。好多軟件大陸出廠。有後門收集數據

班友想拆彈, 搵人CHECK 下佢.

資科辦澄清網上傳言
2019年8月25日

政府資訊科技總監辦公室澄清，網上流傳相信是遭摧毀倒下的智慧燈柱內部分組件圖片「BLE Locator Model: SPLD01」，實為智慧燈柱內的藍牙發射器，提供比全球定位系統（GPS）更準確位置予市民及遊客使用。

資科辦指出，該發射器由物流及供應鏈多元技術研發中心研發。SPLD01代表「Smart Post Lands Department Model No 01」。

發射器上顯示的Ticktack Technology Limited（訊科系統有限公司）負責供應和安裝有關藍牙發射器。訊科系統有限公司是一家本地小型企業，其兩位股東/董事及所有員工皆為土生土長的香港人。

訊科系統有限公司2017年成立，是智慧燈柱項目的合約分判商。其兩位股東/董事亦為智合工程有限公司（Joint Wisdom Engineering Limited）股東。智合工程有限公司也是本地公司，過去十年一直是路政署的路燈維修合約分判商。

救人!打狗!

兩樣野黎
你話你唔接受，民主社會 呢d交比議員做
另外現階段確實無證據佢已安裝左人面識別程式
大家都係估估下 有需要破壞公物？
係咪唔岩心水就破壞？無溝通餘地？

要將 popo叫人曱甴講晒俾全世界知

啲on9做左戰犯自己都唔知

再加返個#chinazi tag

就無視吧啦
都冇人信佢㗎啦

C字頭果間玩先

後來歐洲開始用華為，d後門數據會由去美國變咗去北京，激到美國發火

不用細分
其實歐美都真係擔心緊自己政府監控

D議員 自己選既
民主派得3人反對安裝
你地所託非人 點解賴個政府

外國人咁著重私隱，正常反應啊
尤其日本同德國，就係唔想畀國家trace到任何活動，所以兩個國家係全球用電子錢幣大勢下仲用現金

立法會同政府分唔開
傻西3毛

已retweet
#chinazi
#freehongkong

現場見證

咁你又知唔知，係因為義士們"破壞公物"先可以知道政府背後做嘅陰質野?
冇佢地推倒燈柱，啲人都係估估吓，議員依家可以有證有據咁質疑政府，唔係件好事嗎?

你繼續瞓啦
你都瞓咗幾十年咯
做咩要依家人地醒晒先出嚟講廢話
200萬有多嘅人都醒撚晒
你單機吧啦

瘋狂留言中
所有連登仔請加入國際戰線

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

自從斯絡登出黎爆監控以後，全世界嘅發達國家都對監好敏感，係多人支持我地㗎

唔係民主社會

係獨裁政權

由佢單機啦
又議員又溝通
條友根本唔知知香港發生緊咩事

果然十萬個香港人寫po都唔及一個kol既po

分分鐘歐美唔立即塑造個共同敵人俾佢團結國民，下一次香港嘅反監控示威就會燒到過去歐美

一定㗎啦
但冇香港人推可能啲kol唔會知
所以香港人有作用㗎

新口號：

還拖！救人！打狗！反擊！

[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

香港2016年換屆 投票人數得200幾萬
假設今次活動有200萬合資格選民參與
下屆立法會理應由民主派掌控較多議席
到時咪睇下民主派議員 做唔做到大家心中理想國度
同埋 唔好騎劫200萬人既 想法
你代表唔到佢地

咪鬼理上面條3毛啦
btw已retweet

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

呢種暴力既想法 會一直蔓延同升級
但身置其中既人認為理所當然
當所有野都唔按程序做既時候
運動最終都係輸

block左呢個on9仔先

要世界知，所有人都在被公產黨監視！做得好

推推推推推推

上咗reddit未

推
一齊入去宣傳香港

支持

Block 啦
連溝通都做唔再 怪唔之得華人社會唔配有民主
你地斷送緊下一代既未來
問下自己2047年 自己幾多歲
今日果昨日因

其實西方世界都對監控反感，我地應該煲大佢，重要將佢同信用評級掛勾，話納粹支用監控評價人民

3毛狗仲唔收嗲？

#Chinazi

咁要點？又唔好激嬲共產黨？

我又唔係3毛
點解要收
你地要贏 就要說服到人地
定學共產黨咁 解決 提出問題的人就當解決左件事

加埋有前線手足展現用球拍完美擊殺tg

Worldwide top tweet 第十名
大家加油推爆佢
谷上全世界第一位！

😡😡😡

即刻retweet！

用選票 選一班有心為香港未來出力既人
由0開始改革先係民主進程
從來無野係一步到位

你都on撚9
香港叫民主社會

仲有幾多碌監控燈柱？拆撚哂佢哋

一定會轉推

Reddit熱門
快啲upvote

Cm呀

香港對比全世界都係 前列既民主地區
睇黎on9果個係你

睇完立法會條例同基本法立法機關嗰part先好講呢啲嘢啦

中共奸計已敗露

之後集中機場，睇下黨鐵會唔會封埋機場 東涌線

冇
你喺九龍灣街邊上連登應該會俾人麻包袋
即係若果監控系統全面使用，你問完呢條問題已經唔會睇到答案

Pishhhh

仲講程序 而家香港有邊樣係跟程序

支共真係想錯嘅心

我地仲要推倒埋港共政權

全世界而家都知道共產黨嘅陰謀詭計了

push 大家瘋狂retweet pls

遊行遊左30年和理非
改變左d咩撚野？

點撚樣說服？搵林鄭個大台坐低傾？

回響超大
外國對監控好有反應，佢哋自己都身受其害
義士好波

不過下次唔好再咁做，時間太耐，又難似控制跌嘅方向做成危險，拎入面嘅嘢俾專家研究最實際

仲有觀塘十幾支呀....

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

遊咗三十年行
係議會玩咗咁耐
係乜嘢都爭取唔到呀

係啲玩制度暴力既撚樣迫人走到今時今日咁既地步

Tui

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場 全部1點見

香港冇像拉

比人拆穿左就賴皮

同意

已like and retweet!

洗 trend 一齊拉停加裝監控柱

[反制TickTack] 用歐盟《通用數據保障條例》拉停監控柱加裝，可行？

Twitter

咁要怪點解政府會得唔到人既信任
唔係怪市民

9月1去機場

我搵緊班狗官有咩放左上網,
見佢有份EXCEL 有介紹每支燈有D 乜,睇緊有無古怪

型呀

Let more foreign know

16萬likes 5萬retweets now, gogogo

拆幾枝燈柱呀之呀阻 議員做到今日大家就唔洗行出來啦
本身佢講燈柱既功能同依家都相同

------------------------------------------
9月1去機場

retweet with comment #chinazi

你呢個細良個講法黎

有TEMPLATE 我SEND 返一千幾百封都唔係問題.

like and retweet with comment #chinazi

瞓咗幾耐 可以選嘅人都DQ晒，選條毛啊

In fact, anyone has thought that lihkg can have an international version or channel when matters going wider towards international right now, but just an instant thought, another way like Twitter Reddit for chatting with international netizens

要令拆燈柱行動成為香港人嘅新象徵

reddit 都有

其實有用，有外國網民都問緊其實支燈柱有咩功能，同埋點解話係叫facial recognition tower

Proud of u guysss

擁護基本法係最基本
部分宣揚獨立同 拒絕宣誓內容
在世界任何地區搞獨立都係唔比
加泰搞埋獨立公投 一樣比人暴力鎮壓左
歐洲 咪一樣唔幫加泰地區

Retweeted

全部人勁支持

It's on Reddit /R/all/

咁民咩主
姐係共產黨特式既民主社會？
你覺得有用咩

外國人都有呢啲燈柱 佢地都好撚憎

隔咁耐都係得 32 retweet 40 like

好感動

幫佢推爆佢呀！

又會咁唔小心跣親嘅

係好似阿富汗戰爭，薩達姆個石像拉倒一樣

fight for freedom

鏗鏘集有集講信用評級
可以叫佢哋整個英文字幕再放上twitter?

係極權救學手冊
遲下就會變美麗新世界
幫你配種

TG 大Group已有超過1300人：

TG channel會隨時更新資訊：

仆街 Twitter app load唔到野既

有人話 “we need more Hong Kong in this world”

搵到可以推既

Lampposts is fitted with a sensor to detect the movement of pedestrians and vehicles on the street.

Its developer, a German semiconductor manufacturer said the data can be used to manage traffic flow.*but made in china*

It can collect different types of data from all over the city which can be transferred to a secure cloud-based platform for analysis and related applications.

Key points about smart lampposts are:

Provision is made for mobile network operators to install 5G base stations to facilitate the future development of fifth generation (5G) mobile network services in Hong Kong and to offer free Wi-Fi services.
Smart devices including traffic detectors, panoramic cameras, meteorological sensors

Appropriate privacy protection measures are in place, e.g. cameras are set to face and take pictures of public areas only, and notices are put up at prominent locations. Currently, the cameras only take snapshots of road conditions.
The lampposts do not carry any facial recognition function. .*but facial recognition function has been released in china and combined with social credit system *

in the mean time "Guangdong Province published a three-year action plan (2018-2020) for the development of the Guangdong-Hong Kong-Macao Greater Bay Area on July 5, which mentioned, amongst other things, speeding up the establishment of the social credit system in Guangdong Province. The action plan will only be applicable to Guangdong Province. The Government of the Hong Kong Special Administrative Region will not implement the social credit system concerned in Hong Kong."

but the lamp show the lies and lies

推爆佢

好似得份EXCEL , 得D 燈SERIAL 同有D 咩係入面...

睇得出手足們出盡全力禁住防止佢跌 但都跌咗
辛苦了

滿意

Hide Blocked User - 為你按下F鍵

不推文回覆

一張圖KO

真係推

Watch Dog 3.0 Hongkong

Mickey Winston
@MickeyWinston4
·
11h
Replying to
@Jordan_Sather_
People should do that all around the world. To all surveillance cameras. Enough of this police state bullshit!

跌個下真係爽撚到癲

見到啲人想扶住佢 , 可惜救唔到

推埋Reddit

你講緊George Galloway? 以前佢曾經響媒體呼籲恐怖份子襲擊英國結果labour一致表決踢佢出黨

機場清場等同解放軍入城，大家唔係好想佢出老解？機場清場一樣做到同樣效果，到時就俾到子彈外國勢力支持香港人

燈柱於一號風球下跣低，市民力挽狂瀾，可惜失敗

國際協助？別再發夢了，國際間只有利益，沒有免費的正義。請撫心自問，你地有關注敘利亞，阿富汗平民每日嘅苦況？睡覺中突然遭到空襲，可能一睡就不醒。
有關注北韓，新彊嘅打壓？佢地人民每日都生活係監控同操縱底下。
你，香港人在承受的，算什麼？憑什麼要國際援助你？你以為依家受嘅打壓好嚴重？比我地嚴重嘅人比比皆是，香港人只有自救才有出路。
成日覺得國際會出手？64 屠城之後全球制裁又點？中國有跪低？ 有民主？咁再7撚懞懞等人救， 命運自決。

同香港d中產一撚樣

改圖黎
我記得係想扶返起身

人性黎

Those communist bastards

去到呢個階段 只有勇武我地先會贏
唔回應? 攬炒呀 屌你老母

4M views 179.8K likes
cls

你班友唔好淨係打飛機啦
快啲一齊上去同鬼佬講 我哋搵到啲乜嘢證據 同埋 香港政府點樣講大話 條燈柱點樣連去中國
嗰間所謂本地中小企又出咗個乜鳩白痴聲明話set錯先連去中國

612 721 811
光復香港

推, 記得先retweet , 再like
加咩tag好

感激不盡

So proud

185k like

咁全世界都唔民主
係美國搞反美國 獨立主義一樣唔得

我又去推下先

Fight for freedom Stand with Hong Kong

.

#chinazi

825遊行集會 @1532

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

go 200k likes

呢班死差佬又整爛啲嘢

Absolutely

Proud of hk

全香港都遲早會裝晒，奉勸黎香港中環番工嘅鬼仔鬼妹，諗清楚機會成本先

RT with comment !!

Sorry!
我之前有份叫人入機場
完全估唔到有呢個效果
我以後會保持開放思維，唔亂ban橋

唔緊要 兄弟爬山 我地依家基本上係咩方法都會試架啦

突發 段片upload 左半日多d
依家已經係接近20 萬like 過6萬RT 458 萬views

係 冇啦啦係twitter search Hong Kong 就會彈出黎
之前都有個藍絲friend 都有share （721 之後比佢unfriend 左）

Tom Tugendhat
@TomTugendhat
Challenging authority once meant hitting power directly. That’s changed. Cutting down spy cameras in HK shows people know control by data is more effective than violence. There’s a new question:

Can old men with tech control young people with ideas?

支持BNO平權既Tom Tugendhat都retweet左！

最好加埋Sanction Cisco或者Evil Cisco

垃圾bojo

Mr. Tugendhat

杜根達

jeng

472萬

香港人加油!!!推!!!

推爆佢瘋狂retweet

我覺得#chinazi好成功。好多外國人都開始用#chinazi

Wow, 20 萬likes啦！

like & retweet

其實大部份外國人都好concern呢樣嘢（除咗強国人）
英國早兩年裝咗堆cctv啲人都嘈得好緊要，不過唔知最後係點
其實正常都唔會希望周街cctv，仲要有人臉辯識
所以多人支持係合理，尤其寫話係facial recognition tower

英國好撚多 不過依家英國基本上都係brexit 係主要話題 其他話題唔會有太多人理會

條片好好J 呀

Retweet with comments #chinazi

果碌野係監控既暴政

唔洗道歉，其實每個地方都有佢既作用，機場又好，社區都好。最緊要大家目標一致，五大訴求，缺一不可！

FreeHK直播

Twitter 英文/外語組 TG

已retweeted 再 retweeted 兼加tag加comment

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

4.7m view

""仲有善用RT數高嘅Tweet，如果有特別資訊同消息想多啲人知道，除咗搵多follower嘅人幫手，亦可以直接係下面回個覆，好過你發個唔知有冇十條友睇過嘅新Tweet多多聲""
不要忘記#hongkong呢個hashtag因為五毛經常出沒

快速入門，教你如何用Twitter

已經over 24萬個like

多謝各位勇士消滅BIG BROTHER

啲留言仲要大部分都寸鳩chinazi既

睇電視節目講過倫敦呢幾年都多咗好多cam

7.3M view 268K Likes 82K Retweets

全世界睇左條片人數已經=香港人口

連前左膠老人頭條吳太后都話 今後運動新焦點係要大力反對監控燈柱！

可識佢唔識玩
無落任何hashtag

就黎30萬

good!

8M view 300K Likes 90K Retweets

我地retweet幫佢落 #chinazi

個view count 8.1m

view count過左10m

香港人 打不死

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

view count突破1100萬

推一推